[新手貓奴] 主子每晚狂抓狂叫

剛有主子入屋頭幾天，屋企有d 地方裝修唔想佢去到因為有危險，咁夜晚比佢入返籠，佢就狂大聲叫同抓砂玩屎搞到成個籠d 野反晒d 砂撥晒出黎，我就訓係隔離，佢玩到我面都有砂 飛砂到九丈遠

想請教有咩含意同有冇對策呢，加紙皮係籠內擋住墊住是否可行之策

頭幾日係咁㗎啦，忍耐吓啦

我係咪唔可以理佢
有時佢叫到好攰我就放佢出黎

我隻貓都係咁
發覺只要佢見唔到人自己再嗌一陣就會停
但到6點幾又會狂叫 因為肚餓

唔好理佢，可以既拎走個盤
佢仲細？

絕咗育未？

D貓撚真係on9，主你老母

咪係 叫返自己做奴才

求撚其啦屌

一歲了 絕左育 男仔，但好嗲，同埋8卦
我唔拎走個盤係怕佢半夜去唔到廁所，點知比佢玩屎

閂房門, 比佢上床同你訓

點解佢屙左屎你訓係隔離都頂得順唔剷

半夜訓緊點睇佢有冇屙屎，我係屋企個陣已經有屎即剷

試下放入廁所關門
廁所活動範圍大過籠，會舒服啲

我主人養左11年 每晚都係狂叫 好撚情緒激動

逼佢屙完屎尿先扔佢入籠，收走個砂盤
大約4-5個鐘係監視底下放風，食野飲水屙屎尿再困過（如有需要 ）

因為貓貓唔鍾意困籠呀
幾時先可以唔洗困？

你點解決

我樓上既方法逐個試下先

佢黎先兩日，困一星期到自然會放行
同埋主要想train 佢入籠都乖乖地，知道我地屋企人係到陪住佢，唔會叫到咁淒慘

裝修完會比佢全日通屋走?
調返轉, 我隻貓係train到佢知困入籠=罰佢

養得耐

就可以完全唔用籠

最理想係咁

但你岩岩養個陣有冇困籠，你貓嘈唔嘈先
我個隻唔入籠都好多野講，困籠嘈到驚隔離屋以為我虐畜

因為我次次都聞到屎味就會醒所以我先問，明明我啲朋友都話佢啲臭無乜味